# Articles Spring BOOT

Ce projet est la partie Spring boot du projet Articles.

Au lancement, il est nécessaire d'appeler la méthode "/initDatabase" du service pour insérer les données JSON dans une base H2.

Il s'agit d'un projet Maven.